{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0023040383369/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Work Shirt Jacket - Royal Blue"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門が製造したLEBEIGEブランドのワークジャケットであるSS23/VF3411MA2Nはナチュラルな外観と軽い着心地が特徴です。 余裕のある丈感とワークウェアのディテールが調和してポイントになります。 シワになりにくくお手入れがしやすいので、様々なスタイルに活用しやすいです。 ホワイトとコバルトブルーの2色で発売されます。 表地は100%ナイロンで製作されています。 洗濯は必ず専門店でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉の発生に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワークジャケットのブランド名は何ですか？",
            "answer": "LEBEIGE"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "ナチュラルな外観と軽い着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットの丈感はどのようになっていますか？",
            "answer": "余裕のある丈感となっています。"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "ワークウェアのディテールが調和してポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットの色は何種類ありますか？",
            "answer": "ホワイトとコバルトブルーの2色です。"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットの表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地は100%ナイロンです。"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットのお手入れ方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワークジャケットの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "ほつれや毛玉の発生に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 331
    }
}